另類六四—如果解放軍出兵鎮壓黑警，連登仔會否支持？

明明食緊一舊屎
點解要轉食兩舊屎